依家禁制令仲惡過緊急法

政府真係天才黎
見緊急法反彈大點算呢
申請禁制令囉
反正個乜鬼周家明咩都批嘅
同直接立法有咩分別姐
三權分立喎
笑話
本來法律同選舉權應該要係普通市民制衡權力過大嘅政權嘅手段黎
依家就變咗打壓普通市民嘅手段

你唔係仲唔明點解香港個局勢會搞到今時今日咁呀
係因為見到你個制度有幾崩壞呀
制度冇問題下你班人做錯一個決定係唔會有事架
但你班人寧願撕裂個制度去幫自己補鑊
然後大大聲話人破壞法治
你冇嘢呀
咩叫破壞法治呀
有人犯法畀人拉叫破壞法治？
有人犯法冇畀人拉先叫破壞法治呀
冇犯法都畀人拉先叫破壞法治呀
畀人拉咗仲要畀執法者圍毆
然後仲要成班人幫佢地開脫
咁就叫維護法紀呀

好啦呢個係發洩圍爐po
請大家用不推文回覆

哇，呢個法官戰績輝煌

周家明法官曾處理多宗案件，當中較具爭議性的包括：

封駁梁振英UGL司法覆核案[2]
封駁機場三跑建設費、環評報告及工程許可證司法覆核案（案件編號：HCAL 99, 102, 104/2015）[3][4]
同性配偶福利案（案件編號：HCAL 258/2015）：周家明認為香港政府須承認外國法律下合法結婚[5]，引發關於同性婚姻、多配偶婚姻的爭議。
香港原居民丁權覆核案：周家明在判詞指丁權屬於原居民的傳統權益，但涉及政府用地的私人協約方式，或以換地方式批出的丁權屬違憲。周同時強調利用丁屋政策建屋目的應為自用[6]
高鐵香港段一地兩檢案：周家明在判詞中認為一地兩檢的安排並沒違反《基本法》，於香港境內直接實行中國法律是「體現高度自治」，而忽視當中對兩制的侵害。[7][8]
頒布機場、港鐵臨時禁制令[9][10]
封駁調查警方濫權的獨立調查委員會司法覆核[11]
頒令港鐵須保留太子站及荔枝角站8月31日晚上至今年9月1日凌晨的閉路電視片段，但未頒令港鐵公開披露有關片段[12][13]

禁制令本質根本唔係為左唔比你講咁簡單
而係拉左之後可以更方便起訴你
講就話連登TG 實則上就全網 拎到你手機電腦就可以起訴
而點詮釋你講既野有冇犯法係黑警話事
就算告唔入都可以係法庭玩鳩你幾個月

一早黑 而家浮面俾你知者

突然諗起個禁制令比起封連登同Tg 佢地真正目標應該係FB
佢地係想藍絲可以佔據到FB黎做宣導工具 同洗腦其他唔敢出聲既黃絲
諗下你係黃絲 日日係FB見唔到其他黃絲講野 得藍絲日日殺死暴徒咁
咁日子一耐黃變藍都唔出奇
呢個玩法就好似支那 將所有不滿既發言消除
當人見唔到其他人有不滿既時候自己有不滿都會忍受落去

有2樣野要考慮做，

申請禁制禁止警方非法進入私人地方

申請禁制令禁止政府以申請禁制令方法立臨時法例

等班港豬1年前仲吹捧馬道立條垃圾